
                      Puro romanticismo en una delicada historia de amor al estilo "el diario de noah" que me ha gustado mucho, además la protagonista es la misma y con la misma incidencia: pérdida de memoria, que da un giro a todo. Muy recomendable.
        
            